仆街喇Bale, 你又傷……

2月中點打psg